啲狗去哂邊！？

睇哂啲live 沙田旺角cwb 都唔見啲狗

返曬狗屋休息呀

入去retweet like reply
最新：Hawley 出第二條關於中大的tweet!

第一條
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@ vvovv2019

散又唔撚比
攻又話攻
屌

準備下一波攻勢

換更？

手足深夜要再小心D，惡魔響深夜戰鬥係會勁D

交更+商討戰術研究安全路線

非散水撚
但發緊夢手足一係攻 唔攻就好走
趁狗狗換更全身而退
深夜再玩落去成本效益好低
等聽朝再發夢好d

2014拖延之計
2019突擊

應該無預計一連幾日都會有活動，唔夠人手

頭先見有個post講換黑幫出嚟打人

一早渾入哂示威人群啦

好似係 23:00 下一更

好似尋晚MK都係無哂狗
就係為左今朝攻入中大

機會最大

最怕回馬槍

搞左咁耐仲未知佢地換更時間?

證明開始無辦法控制社會秩序
俾人當街劏左都唔知咩事

換更？

一定係到時凌晨全面進攻

交緊更

Sue is

其實唔 應該趁宜家去哂啲路軌
拆哂佢
搞到聽日啲人返唔到工

科學園呀

中大？大埔都少狗

睇落似

沙田d狗在瀝源橋，愉城苑對出

啲仆街報仇心好重

上緊中大
快傳啊!!! 唔想手足變浮屍快傳啊~!!!
am4443係假救護車
am4443係假救護車
am4443係假救護車

驚屋企畀人搞

agree

死攻中大
完全係內線作戰既操作

科學院重兵
可能都抖緊

以家已經唔係7月個時既香港人, 想秒速蒸發就埋嚟

啲狗勁小

大家小心, 而家先十二點
漫漫長夜黑警一定諗盡方法去摷中大手足
所以一定要休息
要輪班
係屋企既暖氣軍師都要MON 住所有LIVE
有咩突發事都要第一時間上報!!
光復香港, 時代革命!!

其實只係因為好多記者去左中大 大家唔知多區開花 遠至天水圍屯門都開緊波

係班小學雞一定會覆桌, 睇將軍澳尚德就知

應該去哂換更

換更

休息準備聽朝啦應該

尋日有火人睇又想睇?

一定要交更做哨 中大搵人

話9知佢地去曬邊咩

黑社會都行埋一邊

係囉 沙田警車無哂消息

呀蛇食飯唔洗你理

仲有果D黑底小巴 唔好燒 唔好放胎氣

換班去圍捕囉屌

都要知既 好奇怪
因為靜先最小心

太子有好撚多警車聲 各位留意

班仆街無性

其實好多都塞緊車

最少五架車喎

上曬連登

換鄉黑上場

好散啦屋企張牀要人

係晒中大附近

為左圍魏救趙，大埔五點開波開到而家
請關注各區手足

玩左咁耐仲未摸熟交更時間，點樣想贏呀，碌柒

冷氣房既咁多位養足精神 聽朝做好d

換更呀 有無人搞下鐵

換更，一陣又癲過

2200見到有至少十幾架9車中文向沙田方向走左，唔知係換更定扮走

其實好有用 佢地黎唔到增援

等聽日

醒唔起

投先果廿幾架應該仲塞左係沙田

出黎啦香港人

認同 凌晨條街無街坊 無人監察就好容易出事

亦唔符合成本效益

提防回馬槍 勿做灰姑娘

千其唔好

但吐露港條逆線係全吉既

推

傳沙田馬場借地邊比班狗休息 有無得fc

啲狗撤退
咪到老黑出嚟斬人
屌佢老母

好似果邊有樓望到

推
救護車係A車牌 唔會AM

換更 公安入去

老黑out 啦

大家報下位

去左城大

好似換黑社會上去斬人

黑社會出動緊??

肯撚定訓哂啦 聽朝7點放題

2358 #香港中文大學 #二號橋
水炮車正回中大二號橋
#現場
#暴大
吐露港公路，白石角向中大方向分叉路，一群速龍行馬路，過緊中大

邊到黎既料

好似又打過中大

唔知 不過未死

屌乜撚 好好笑？
你估撚到班狗？

去附近燈柱搵吓

Tko超過20狗車

中大開戰啊

大埔射到pk， 當射嗰啲大部分都係啲普通街坊

又黎 今晚已經睇到個人好激動

封路無用架 政府合署呀~~~~

開左好多tg?

翻兜中大？

CU依家有人做緊心肺復甦，有成六十幾個傷者，班黑警依家block咗出口，唔俾消防同醫護入去，如果今晚冇人入到去，將會死好多人！

大家幫手打電話俾消防，俾壓力佢地去中大救人！

沙田消防局 2691 6721
小瀝源消防局 2647 7659
馬鞍山消防局 2640 3244
大埔消防局 2656 1145
田心消防局 2694 8661
沙田救護站 2604 6124
田心救護站 2694 8611
馬鞍山救護站 2640 3650
大埔救護站 2651 6965
粉嶺救護站 2669 5595
上水救護站 2670 7699

中大生，唔好了結自己生命

似係 換完更

幫推

換更 之後出黎就會拉

向普通街坊射30幾粒，全晚可能都過百， 其實大埔冇乜勇武手足，九成街坊，都照射， 成隊橡膠子彈。

agger 手足頂咗好耐了

等凌晨進攻呀

因為拉距離 太少人手 唔會主動衝啲狗

一定會再打

定去曬暴大

水狗運兵

睇

其實點解target左暴大

狗散黑社會進場

交更炸

放棄區選

[大好時機]大家要有心理準備聽日隨時癱瘓社會

我覺得如果唔散，至少要堅持遊擊
而且keep住放哨，保持警覺

應該係換更同換戰略，呢段時間有得走就盡快走
班狗只得一個目的，就係要挑起更大既混亂去停區選

我都唔明

大埔真係和理非陣地黎

因為條橋朝朝掟野落東鐘線

中大手足請小心
頭先有幾架經和宜
可能入城隧上去支援
要請沙田街坊幫手睇

蘆溝橋式借口黎

因為中大人會回家
可以一次過屠晒佢地

個人覺得 佢要停點都會停到

沙田重狗 10+狗車係富豪嗰邊

兩樣都有啦 的確勇武係大學生為主

兵不厭詐

我朋友住喺大圍send 嘅

屌啦 咁無車封路係無用嘛
咁MK EAST 有政府合署嘛

依家喺太子出現左
立場live

屌 原來過唔到去

小心警黑合作，黑社會做野。

準備第二輪攻城

傳緊黑社會做野
大家小心

【#商業冷知識】你知道中文大學碧秋樓被校方稱為「香港網絡要塞」嗎？

根據香港中文大學校友事務處（CUHK Alumni Affairs Office）形容，中大碧秋樓是「香港網絡要塞」，擔當極重要地位。文末連結已提供source作Fact Check。

碧秋樓本為一所綜合大樓，後慢慢發展為資訊科技服務處(Information Technology Services Centre，簡稱ITSC)的基地。

自90年代開始，ITSC於大樓內設立「香港國際網際網路交換中心」(Hong Kong Internet Exchange, HKIX)，令碧秋樓逐漸發展成為香港網際網路的中樞。HKIX的設立使香港區內的互聯網訊息交換直接傳輸而無需要繞經海外，從而節省時間和成本。現時，超過200家網路服務供應商、網絡機構以至大型網站，例如Google香港、Facebook、雅虎及微軟等均與HKIX連線。

另外，根據香港中文大學及HKIX發表的報告，逾99%香港境內的互聯網訊息交換在此直接交换傳輸而無需要繞經海外，從而節省時間和成本。根據HKIX的官方簡介，HKIX為所有本地和國際網絡提供服務，包括商業服務提供商以及研究和教育網絡。由於其規模大和服務量大，HKIX現在被廣泛認為是亞太地區最大的Internet交換點之一。

詳見來源截圖：
來源：香港中文大學校友事務處專頁、Hong Kong Internet Exchange

區內無狗時份請為朝早三罷做準備

小心 721 2.0

準備出去嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

千祈唔好而家拆鐵 聽朝返唔到工

千祈唔好係冇警察既時候拆鐵